是日早餐**

跌落地下就唔好執返黎食啦

邊到有..

好正呀
自己煮？

屌你！好正呀

係 除左上次外賣雙拼其他都係自己整

多謝

好有心機
Pancake同蛋都好正